人呢？

訓撚醒未呀屌

嚟緊